{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "El dispositiu ja est\u00e0 configurat"
        },
        "error": {
            "already_configured": "El dispositiu ja est\u00e0 configurat",
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3"
        },
        "step": {
            "network": {
                "data": {
                    "host": "Amfitri\u00f3",
                    "password": "Contrasenya",
                    "port": "Port"
                }
            },
            "usbselect": {
                "data": {
                    "port": "Port"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "clear_cache": {
            "fields": {
                "address": {
                    "name": "Adre\u00e7a"
                },
                "config_entry": {
                    "name": "Entrada de configuraci\u00f3"
                },
                "interface": {
                    "name": "Interf\u00edcie"
                }
            }
        },
        "scan": {
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "name": "Entrada de configuraci\u00f3"
                },
                "interface": {
                    "name": "Interf\u00edcie"
                }
            },
            "name": "Escaneja"
        },
        "set_memo_text": {
            "fields": {
                "address": {
                    "name": "Adre\u00e7a"
                },
                "config_entry": {
                    "name": "Entrada de configuraci\u00f3"
                },
                "interface": {
                    "name": "Interf\u00edcie"
                }
            }
        },
        "sync_clock": {
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "name": "Entrada de configuraci\u00f3"
                },
                "interface": {
                    "name": "Interf\u00edcie"
                }
            },
            "name": "Sincronitza l'hora"
        }
    }
}